一人一個仆街HR故事

我先

我聽過朋友A話佢見工果陣識一個HR同事(職位唔高，負責call人interview)

佢過完第一輪面試，到第二輪表現麻麻

但由於佢識果個HR同事關係

HR上司叫佢打電話俾OFFER另一位面試者，

佢就同上司講聯絡唔到佢(事實上無打俾佢

最終上司就話好啦咁唯有俾OFFER阿A啦，

結果A就入到間公司

HR真係可以好仆街

仆街HR死全家

個hr話唔幫佢奶唔請

願聞其詳?男定女?